now 英超

今日發現now player on demand 的第四週英超精華節目冇左，只保留英超online
一小時的精華節目播放的內容多好多，有出場陣容、精彩射門同賽後訪問，但英超online只係播放入球
加左價但cut節目，dllm

搞咩呀now?